有無邊到工廈適合休息過夜？

budget ~6000
有無呢類型介紹？？

洗喎洗有得沖涼？

葵興果面有好多
簡啲有窗有廁有獨立電錶既
工廈電費比較貴 你預1.5-1.8每度電
預每月500-1000交電費
wifi就要睇下有冇提供
冇既拉寛頻就1xx-3xx每個月

講出黎咪唔適合...

我見而家有d 係觀塘既工作室有埋中央冷氣

中央冷氣夜晚會熄

咁陰功
咁睇泥好難搵工廈過夜

已經住緊果啲會叫你收聲 唔好搞串個party
依啲要自己摸條路出黎

有D工廈整到酒店格局咁